intel q9500裝gtx1050有冇問題？

本身用緊gtx560,想換張1050,會唔會有問題？

有機會要升Bios

另外睇你塊樣既pcie 係咪Gen 3

不過好似無乜關係

火牛夠推？

core 2 quad

775底會唔會有gen3

推到gtx560點會推唔到1050

無問題